[貓] 有無人知我隻貓係咩品種？

如題

人種

雜總

富士山蘋果

無貓專家解答到

唐貓

雜交唐貓

虎紋唐貓，只要係貓就是好貓，冇話乜種物種

唔知混咗幾多十次嘅唐貓
應該幾健壯

想問佢平均壽命有幾長

芝娃娃

呢d 好襟養

應該可以傳俾你個孫

夜伊貝

請教下呢種係咩貓

屌 好撚q

虎紋家貓

呢隻嘢一出世就被佢老母遺棄咗
我執咗佢嚟養
而家3歲

Royal級野生喵喵怪

肥人心？

應該都有16 好大隻

可以咁長命?

哥基？